真心請教呢隻門可以點搞

對門個教位俾水整到霉曬，門教都甩埋，如果唔換過對門，可以點搞？買過個新教，移上/落啲裝得唔得？
同埋紅圈呢個窿位用咩工具會易啲開窿？

換大1號螺絲
搵對木筷子 剪到可以塞入螺絲位到
再收螺絲

移落隻交 , 隻門會穩陣啲

咁個大窿可以點易D整？

用公仔麵磨碎補番

認真？
願聞其詳

係咪又係洗衣機去水位漏水搞到咁

中間個個?
上手特登開來擺個較既肚位架波
處理2個螺絲位就得

如果螺絲窿太大既話個處理方法都係差唔多
總之用木塞滿個螺絲位就得
再穩d可以用少少玻璃膠注滿個螺絲位 再將木塞滿個窿 然後抹平
等乾然後上螺絲

sorry for1999
希望幫到你

塊木板霉哂換大1 號螺絲應該都冇咩用

唔好用返舊就得

好似係

加d橙皮 糖兩茶匙 鹽隨意 加d公仔面 再加膠水
凝固再磨面 最後上返色 上螺絲
咁就完美

成隻"較"拆出黎，係原本個位上面或者下面再裝番

唔該各位師兄

如果個大窿霉曬想開過第二個呢？請教點開

用令梳開嫁

搵電線布膠度好厚度

貼起鑽嘴到 開左邊位先

再鑽機清晒中間d木

利申 木工

新手唔識既話應該搞唔到

畫好尺寸起d木上邊先

移上移落係唔work，因為你都冇工具開中間個大lone
公仔麵+AA膠果招雖然白痴不過應該work

不過換過粒螺絲就一定要啦，d牙都無晒。

唔識手動工具開
幫你唔到了
電動要 積疏同1個電批就搞掂

換粒粗D螺絲
在個洞隊UHU再擰返實

買過隻 甩尾可以上下左右教位既教啦

釘膠

係洗碗盤

我都concern緊呢樣嘢

而家新果d鉸唔洗開孔

我真係唔會搞到

係新手唔好搞
你尺寸對唔好
仲要舊款鉸
會安唔到

呢個真係唔知，又學到嘢

買呢隻 可以上下左右移位

手殘快左，呢個先真

前幾日預到差唔多情況，分享下解決方法
我個情況係本身板料太差，鏍絲位崩曬

度到本身係用3.5mm鋼牙鏍絲，可以用綠膠塞
度返D尺寸，用3D Printer印個定位器出黎

定位鑽個8mm窿

個窿邊搽上AB膠再塞入綠膠塞

完～

PS:
1. 本身一開始想用木棍做重建，不過手頭上冇
2. 定位器係用黎揾返原本鏍絲位嘅中心出黎，如果就咁鑽有機會咩埋一邊
3. 鏍絲換左再長少少嘅4mm鋼牙，令膠塞再逼實d

爛到咁最好梗係換左佢
唔換嘅用釘膠填左縲絲洞
再放粒膠質入去
等佢乾左縲絲修入膠質

師兄好pro！

真心咩
一直都以為係惡搞

痴撚線用3d print個定位器
我都唔知話你勁定點啦屌

膠質你點修都冇問題傢
咩埋一邊有咩所謂

有時間同有興趣，再加上我餅3D printer 料受左潮，想盡快用曬佢

太咩驚上唔返d鏍絲

洗鬼用3d print整定位器

個窿中已經係度，直接上鑽咀一級一級慢慢開大個窿咪得，重點係由細鑽咀一級一級開，就唔會歪

換過對門 應該最平最少功夫

係喎～

真係得，不過你唔會磨得平

ching 有啲料wor 木筷子真係work

要買幾支aa膠

配過隻門啦，d 木都霉晒，俾你整到遲d 又係甩過。一次一次咁整，時間人工料錢都夠買過新。

唔好介意，
3d print果個step完全係多舊魚

我知，已經有Ching講左

點解你好似樣樣都識啲咁

題外話，膠塞我真心覺得任何情況下都係完全無零作用，甚至係負。

蕭生叫人善用時間呀麻
你日日起圖書館睇書學習都識好多野啦

如果唔介意外觀
可以係舊螺絲鑽穿木板
然後五金鋪買前後扭岩既螺絲
需要 電批一支 岩大細既鑽頭
無咩技術